# 판매 페이지 등록
## 기능설명
판매자가 미리 등록해놓은 예비 상품으로 `판매 페이지를 구성`하는 기능이다.\
판매 페이지가 등록되면 소비자는 이 페이지에 접속해서 상품을 구매할 수 있다.\
만약 등록하려는 `상품`이 다른 판매 페이지에 이미 등록 있다면, 중복으로 등록할 수 없다.

## 필요 권한
판매자

## 필수 정보
- 페이지 제목
- 페이지에 등록할 상품(예비 상품 목록에서 선택)들
- 구매자에게 보여줄 글의 내용
- 픽업 가능 여부
- 일반 배송 관련 정보
    - 가능 여부
    - 배송 대행사
    - 배송비
    - 배송비가 추가되는 상품의 갯수
- 당일 배송 관련 정보
    - 가능 여부
    - 배송 대행사
    - 배송비
    - 배송비가 추가되는 상품의 갯수
- 페이지 활성화 여부

## 관련 DB 테이블
- sales_page, sales_product, product, member_seller

## API 정보

## UI 디자인 예시/프로토타입
